部電腦突然好噪

依幾日部電腦突然好噪
但功能就好正常

伸利電腦白痴

好似係圈左嗰到發出黎

你部腦咁唔好老皮架

CPU太熱搞到散熱器噪

俾啲涼茶佢飲

岩岩開機就有啦wo

個泵收皮

圈住嗰個係聲控系統，係咪有日唔小心講咗話部機太細聲，所以佢自己開大咗？
你大叫三次
！收聲！收聲！收聲！
佢就會靜

搵個綿花棒清塵啦
比多D空位佢散氣

唔好玩樓主得唔得
依加大部份新機要加埋 hey pc
唔係佢會READ唔到

隻水冷係咪無上風扇，冷排個到

燥同噪都唔識分

拆開左黎清塵
唔撚識插番落去

原本佢係放曬系右邊

有哂圖 有哂字 唔洗知佢咩黎 用少少推理都估到點插啦

對字

P LED > PLED +-
HDD LED > HD +-
以上係燈號，要對啱正負

另外兩個Switch 係開機同reset制
冇分正負

系

但係佢原本power嗰到都係插右邊...

咁都要教

搞掂啦
吾該各位巴打
電腦白痴sorry